<resources>
    <string name="app_name">Hotel Syaria</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="produk_deskripsi">Attribut produk merupakan sebuah produk apa saja yang ditawarkan kepada pelanggan ataupun karyawan hotel, seperti contoh: tersedia Al-Quran pada kamar tamu, tersedia ruang ibadah pada ruang karyawan, tersedia perlengkapan ibadah yang lengkap pada ruang ibadah, dll.</string>
    <string name="pelayanan_deskripsi">Attribut ini merupakan sebuah pelayanan syariah apa saja yang diberikan hotel kepada pelanggan dan karyawannya. Contohnya seperti: melakukan seleksi terhadap tamu yang datang berpasangan, menyediakan Tajil pada bulan Ramadhan dll.</string>
    <string name="pengelolaan_deskripsi">Attribut pengelolaan mewakili sistem pengelolaan yang diterapkan oleh hotel. Contohnya : seluruh karyawan dan karyawati memakai seragam yang sopan dan Memiliki dan menerapkan Sistem Jaminan Halal.</string>
    <string name="tripAdvisor_deskripsi">Attribut ini didapat dari rating yang diberikan Trip Advisor kepada hotel.</string>
    <string name="p8">Hewan peliharaan tidak diizinkan. Hotel ini akan mengenakan biaya tambahan untuk transportasi sebesar IDR 150,000.</string>
    <string name="d8">Check-in and Check-out Time
Check-in: 14.00
Check-out: 12.00

note : hotel ini sebelumnya bernama MaxOneHotels at Soekarno Hatta Bandung

Lokasi
Shakti Hotel Bandung berada di Gedebage.

Dari Gedebage Station, hotel ini hanya berjarak sekitar 0,85 km.

Terdapat beberapa tempat menarik di sekitarnya, seperti Gedebage Station yang berjarak sekitar 0,85 km dan Universitas Islam Negri Sunan Gunung Djati berjarak sekitar 2,29 km.

Tentang Shakti Hotel Bandung

Shakti Hotel Bandung merupakan hotel rekomendasi untuk Anda, seorang backpacker yang tak hanya mengutamakan bujet, tapi juga kenyamanan saat beristirahat setelah menempuh petualangan seharian penuh.

Bagi Anda yang menginginkan kualitas pelayanan oke dengan harga yang ramah di kantong, Shakti Hotel Bandung adalah pilihan yang tepat. Karena meski murah, akomodasi ini menyediakan fasilitas memadai dan pelayanan yang tetap terjaga mutunya.

Shakti Hotel Bandung memiliki segala fasilitas penunjang bisnis untuk Anda dan kolega.

Shakti Hotel Bandung adalah tempat bermalam yang tepat bagi Anda yang berlibur bersama keluarga. Nikmati segala fasilitas hiburan untuk Anda dan keluarga.

Jika Anda berniat menginap dalam jangka waktu yang lama, Shakti Hotel Bandung adalah pilihan tepat. Berbagai fasilitas yang tersedia dan kualitas pelayanan yang baik akan membuat Anda merasa sedang berada di rumah sendiri.

Pengalaman menginap Anda tak akan terlupakan berkat pelayanan istimewa yang disertai oleh berbagai fasilitas pendukung untuk kenyamanan Anda.

Pusat kebugaran menjadi salah satu fasilitas yang wajib Anda coba saat menginap di tempat ini.

Tersedia kolam renang untuk Anda bersantai sendiri maupun bersama teman dan keluarga.

Manjakan diri Anda dengan menikmati fasilitas spa yang memberikan harga dan kualitas pelayanan terbaik.

Resepsionis siap 24 jam untuk melayani proses check-in, check-out dan kebutuhan Anda yang lain. Jangan ragu untuk menghubungi resepsionis, kami siap melayani Anda.

Terdapat restoran yang menyajikan menu lezat ala Shakti Hotel Bandung khusus untuk Anda.

WiFi tersedia di seluruh area publik properti untuk membantu Anda tetap terhubung dengan keluarga dan teman.

Shakti Hotel Bandung adalah akomodasi dengan fasilitas baik dan kualitas pelayanan memuaskan menurut sebagian besar tamu.

Nikmati pelayanan mewah dan pengalaman tak terlupakan ala Shakti Hotel Bandung selama Anda menginap di sini.</string>
    <string name="p7">Anda harus menunjukkan kartu identitas berfoto sewaktu check-in. Kartu kredit atau deposit tunai bisa jadi diperlukan pada saat check-in untuk menutup biaya tak terduga. Jenis ranjang dan pilihan kamar smoking/non-smoking tidak dapat dijamin ketersediaannya.</string>
    <string name="d7">Check-in and Check-out Time
Check-in: 15.00
Check-out: 12.00


Apa pun tujuan Anda berkunjung ke Kota Kembang, Hilton Bandung bisa menjadi pilihan tepat untuk menginap. Hotel pencakar langit ini berada di kawasan yang sangat strategis, sehingga mudah dijangkau dari luar kota sekalipun. Tepatnya beralamat di Jalan H.O.S. Tjokroaminoto No. 41-43 Bandung, akomodasi bintang 5 ini hanya berjarak sekitar 500 meter dari Stasiun Bandung.

Sementara itu, jarak dari Bandar Udara Internasional Husein Sastranegera menuju hotel ini pun tidak jauh, hanya 4 km. Artinya, jika menggunakan taksi, normalnya Anda hanya akan membutuhkan waktu sekitar 4 menit menuju hotel dari bandara.

Dari luar, kemewahan Hilton Bandung sudah bisa Anda rasakan. Gedungnya menjulang tinggi dengan kesan kontemporer yang khas dengan permainan kaca bercorak kebiruan. Kesan eksklusif nan hangat juga akan Anda jumpai begitu memasuki gedung. Staf akan menyambut dengan ramah dan sopan, serta siap membantu proses check-in dan kebutuhan lainnya.

Menginap di hotel ini, Anda bisa memilih kamar tipe Guest, Suites, atau Executive. Semuanya dilengkapi dengan fasilitas yang memanjakan, mulai dari tempat tidur yang nyaman, meja dan kursi ergonomis, pendingin ruangan, hingga kamar mandi pribadi. Jika ingin merasakan pengalaman menginap yang lebih istimewa, Anda bisa memilih kamar dengan pemandangan Kota Bandung yang memukau.

Selain lokasinya yang strategis dan mudah dijangkau dari pusat transportasi, hotel Hilton Bandung juga berada di kawasan yang cukup ramai dan padat. Berbagai destinasi wisata berada mengelilingi penginapan ini. Pusat kuliner, pusat oleh-oleh, pusat perbelanjaan, rumah sakit, dan berbagai tempat publik lainnya berada dalam radius yang cukup dekat dari hotel. Bahkan, Anda bisa hanya dengan berjalan kaki dalam hitungan menit menuju berbagai lokasi favorit ini.

Urusan fasilitas, tidak lagi perlu diragukan lagi. Sebagai hotel berkelas internasional, Hotel Hilton Bandung menyediakan fasilitas lengkap untuk akomodasi menginap yang mengutamakan kemudahan dan kenyamanan. Tidak hanya menyiapkan kebutuhan untuk tamu dewasa, akomodasi berkelas ini juga menyediakan fasilitas untuk si kecil berupa klub anak. Dengan adanya fasilitas ini, Anda pun bisa lebih bebas untuk beraktivitas, sementara si buah hati aman dan senang di bawah pengawasan pihak tepercaya.

Kenyamanan hotel ini tidak hanya berfokus pada fasilitas menginap saja, tetapi juga rekreasi. Salah satunya terwujud dalam fasilitas kolam renang outdoor dengan taman cantik di sekelilingnya. Aktivitas berenang Anda pun akan menjadi lebih menyenangkan. Bagi Anda yang terbiasa berolahraga di pusat kebugaran, Hilton Hotel telah dilengkapi dengan pusat kebugaran yang bisa Anda nikmati. Sauna, jacuzzi, spa, layanan pijat, dan barbeku pun tersedia lengkap di sini.

Khususnya bagi Anda pencinta kuliner, menginap di Hilton Bandung tidak akan mengecewakan. Selain ketersediaan makanan kelas atas dari hotel, ada juga beragam kuliner di Kota Kembang yang banyak berjejer di sekitar hotel. Salah satunya di Paskal Food Market yang hanya berjarak sekitar 600 meter dari hotel. Daripada berkendara, Anda bisa hanya dengan berjalan kaki dari hotel. Begitu keluar dari hotel, ambillah jalan ke arah kanan, lantas berjalan lurus saja mengikuti trotoar.

Selain itu, pusat perbelanjaan Istana Plaza berada sekitar 700 meter dari hotel. Jika ke Paskal Food Market Anda pergi ke arah kanan, maka untuk menuju Istana Plaza pergilah ke sisi kiri. Setelah berjalan lurus, Anda akan menemukan perempatan besar. Sekali menyeberangi perempatan tersebut, Anda akan tiba di pusat perbelanjaan yang tepat berada di tikungan perempatan.

Hotel mewah ini adalah opsi terbaik bagi Anda yang menginginkan hunian mewah, nyaman, strategis, dan berkelas di pusat Kota Bandung. Ditambah dengan pelayanan yang ramah dan sigap, Hilton Bandung tidak akan mengecewakan pengalaman menginap Anda.</string>
    <string name="p6">Hotel ini akan mengenakan biaya tambahan untuk transportasi sebesar IDR 170,000. Hotel melayani sarapan pagi mulai pukul 06:30 hingga 10:30 Hewan peliharaan tidak diizinkan.</string>
    <string name="d6">
Check-in and Check-out Time
Check-in: 14.00
Check-out: 12.00


Four Points by Sheraton Bandung merupakan akomodasi bintang 4 yang memberikan pengalaman menginap yang berkelas. Berada di pusat kota, hotel ini menjadi salah satu pilihan akomodasi yang eksklusif dan prestisius, baik untuk kunjungan bisnis maupun liburan.

Dengan tampilan yang megah, bangunan hotel setinggi 12 lantai ini berada di kawasan komersial Dago yang menjadi salah satu tujuan wisata di Kota Bandung. Hotel ini memiliki 162 kamar yang didesain dalam gaya arsitektur modern klasik dan dominasi warna putih yang membangun nuansa elegan.

Hotel Four Points Bandung menawarkan dua jenis akomodasi, yaitu Standard dan Suite Room. Untuk Standard, Anda bisa memilih salah satu dari tiga pilihan kamar yang tersedia, seperti Classic, Premium, dan Deluxe. Sementara itu, hotel ini memiliki dua pilihan Suite Room, yaitu Executive dan Premiere Suite.

Perpaduan antara gaya minimalis dengan nuansa classy hadir di setiap kamar. Beberapa furnitur, seperti tempat tidur dan meja kabinet, memiliki sentuhan art deco yang tampak serasi dengan perlengkapan modern seperti flat-screen TV, coffee maker, dan iPod/iPhone dock. Selain itu, kamar mandi yang tersedia di setiap ruangan memiliki ukuran yang cukup luas. Anda bisa memanjakan diri dengan berendam di free standing bathtub bergaya kontemporer.

Bagi Anda yang memilih Suite Room, Anda bisa memiliki area ruang keluarga dan ruang makan terpisah. Dengan pemisahan area tersebut, Anda bisa menjamu tamu yang berkunjung sambil mendapatkan privasi yang lebih baik.

Selain fasilitas yang tersedia di kamar, para pengunjung juga bisa menggunakan beberapa fasilitas umum di Four Points by Sheraton Bandung. Bagi Anda yang ingin bekerja atau mengakses internet, gunakan jaringan internet nirkabel berkecepatan tinggi yang bisa digunakan secara gratis, baik di kamar maupun ruang-ruang publik. Untuk kunjungan yang lebih lama, Anda bisa memanfaatkan layanan laundry untuk mencuci pakaian selama Anda menginap.

Jaga kebugaran Anda selama berkunjung ke Bandung dengan berolahraga di pusat kebugaran hotel yang terdapat di lantai dua. Bagi Anda yang membawa anak-anak, Anda juga bisa bersenang-senang dan menyejukkan diri bersama si kecil di kolam renang hotel yang berada tepat di depan pusat kebugaran.

Jika Anda ingin bersantap, Hotel Four Points menawarkan beberapa pilihan restoran yang bisa dikunjungi. Nikmati sajian sarapan pagi yang menggugah di The Saffron yang berada di belakang lobi hotel. Sambil berenang atau selepas berolahraga, Anda juga bisa meneguk segelas jus atau cocktail segar di Citrus Best Brew Pool Bar yang menghadap langsung ke kolam renang.

Jangan lewatkan kesempatan untuk menikmati pemandangan kota Bandung dari ketinggian 12 lantai di Edelweiss Sky Lounge. Di sini, Anda bisa mencoba beragam sajian internasional dan pilihan minuman sambil bersantai dan mengobrol bersama teman-teman.

Tidak jauh dari Hotel Four Points, Anda bisa mengunjungi kawasan belanja jalan Riau yang berjarak sekitar 0,6 kilometer. Deretan butik dan factory outlet dengan produk-produk berkualitas siap memuaskan gairah belanja Anda.

Jangan lupa berkunjung ke ikon kota Bandung, Gedung Sate yang berjarak sekitar 0,5 kilometer dari hotel. Di hari Minggu, Anda bahkan bisa berolahraga dan menikmati suasana lingkungan sekitar di ajang Bandung Car Free Day yang diadakan di sepanjang jalan Ir. H. Juanda.

Lokasi yang strategis, fasilitas mewah, dan desain bangunan yang elegan menjadi bintang utama yang ditawarkan oleh hotel ini. Bagi Anda yang ingin berkunjung ke Bandung, Four Points by Sheraton Bandung dapat menjadi pilihan akomodasi tepat yang memberikan pengalaman menginap tak terlupakan.</string>
    <string name="p5">Hewan peliharaan tidak diizinkan. Hotel ini akan mengenakan biaya tambahan untuk transportasi sebesar IDR 150,000.</string>
    <string name="d5">Check-in and Check-out Time
Check-in: 14.00
Check-out: 12.00

note : hotel ini sebelumnya bernama MaxOneHotels at Soekarno Hatta Bandung

Lokasi
Shakti Hotel Bandung berada di Gedebage.

Dari Gedebage Station, hotel ini hanya berjarak sekitar 0,85 km.

Terdapat beberapa tempat menarik di sekitarnya, seperti Gedebage Station yang berjarak sekitar 0,85 km dan Universitas Islam Negri Sunan Gunung Djati berjarak sekitar 2,29 km.

Tentang Shakti Hotel Bandung

Shakti Hotel Bandung merupakan hotel rekomendasi untuk Anda, seorang backpacker yang tak hanya mengutamakan bujet, tapi juga kenyamanan saat beristirahat setelah menempuh petualangan seharian penuh.

Bagi Anda yang menginginkan kualitas pelayanan oke dengan harga yang ramah di kantong, Shakti Hotel Bandung adalah pilihan yang tepat. Karena meski murah, akomodasi ini menyediakan fasilitas memadai dan pelayanan yang tetap terjaga mutunya.

Shakti Hotel Bandung memiliki segala fasilitas penunjang bisnis untuk Anda dan kolega.

Shakti Hotel Bandung adalah tempat bermalam yang tepat bagi Anda yang berlibur bersama keluarga. Nikmati segala fasilitas hiburan untuk Anda dan keluarga.

Jika Anda berniat menginap dalam jangka waktu yang lama, Shakti Hotel Bandung adalah pilihan tepat. Berbagai fasilitas yang tersedia dan kualitas pelayanan yang baik akan membuat Anda merasa sedang berada di rumah sendiri.

Pengalaman menginap Anda tak akan terlupakan berkat pelayanan istimewa yang disertai oleh berbagai fasilitas pendukung untuk kenyamanan Anda.

Pusat kebugaran menjadi salah satu fasilitas yang wajib Anda coba saat menginap di tempat ini.

Tersedia kolam renang untuk Anda bersantai sendiri maupun bersama teman dan keluarga.

Manjakan diri Anda dengan menikmati fasilitas spa yang memberikan harga dan kualitas pelayanan terbaik.

Resepsionis siap 24 jam untuk melayani proses check-in, check-out dan kebutuhan Anda yang lain. Jangan ragu untuk menghubungi resepsionis, kami siap melayani Anda.

Terdapat restoran yang menyajikan menu lezat ala Shakti Hotel Bandung khusus untuk Anda.

WiFi tersedia di seluruh area publik properti untuk membantu Anda tetap terhubung dengan keluarga dan teman.

Shakti Hotel Bandung adalah akomodasi dengan fasilitas baik dan kualitas pelayanan memuaskan menurut sebagian besar tamu.

Nikmati pelayanan mewah dan pengalaman tak terlupakan ala Shakti Hotel Bandung selama Anda menginap di sini.</string>
    <string name="p4">Kebijakan hotel belum tersedia.</string>
    <string name="d4">
Check-in and Check-out Time
Check-in: 14.00
Check-out: 12.00


Hotel Aston Bandung salah satunya terletak di kawasan Pasteur. Alamat lengkapnya berada di JL. Dr. Djunjunan No. 162. Akomodasi ini merupakan hotel bintang 4 yang menawarkan pengalaman menginap mewah dan menyenangkan.

Aston Pasteur memiliki lokasi yang strategis karena dapat dicapai sekitar 5 menit dari gerbang tol Pasteur, Bandung. Selain itu, letaknya yang berada di jalan utama membuat akomodasi ini mudah untuk ditemukan dan memiliki akses cepat ke berbagai objek wisata maupun fasilitas umum.

Sebagai hotel pilihan para pelancong, akomodasi ini memiliki ukuran kamar yang cukup luas. Luas kamar yang ditawarkan antara 25 - 55 meter persegi. Dengan begitu, para tamu dapat lebih nyaman berativitas di dalam kamar. Dalam menawarkan akomodasinya, Aston Hotel membagi kamarnya ke beberapa jenis, yaitu Superior Room, Family, Executive Deluxe, dan Suite.

Meski dibagi ke dalam beberapa jenis, masing-masing kamar sudah dilengkapi fasilitas dasar. Mulai dari AC, TV, kulkas, cofee/ tea maker, meja, serta kursi dapat dinikmati para tamu. Sedangkan kamar mandi di masing-masing kamar juga dilengkapi dengan shower, toiletries, dan hair dryer.

Bagi tamu yang datang bersama keluarga, tipe kamar Family bisa dijadikan pilihan. Kamar ini memiliki luas 30 meter persegi yang dilengkapi dengan satu double bed dan 1 single bed.

Fasilitas pendukung yang ada di Hotel Aston Bandung adalah kolam renang luar ruangan dan Kambera Restaurant. Untuk kolam renang, tersedia kolam renang untuk dewasa dengan kedalaman 1,2 meter dan kolam untuk anak-anak dengan kedalaman sekitar 70 meter. Ada pula jacuzzi yang bisa dinikmati oleh para tamu yang menginap.

Puas berenang, para tamu bisa memuaskan kegiatan bersantap di Kambera Restaurant. Restoran dengan desain rustic ini menawarkan bermacam-macam menu lokal dan internasional. Menariknya, anak-anak berusia 5 tahun ke bawah tidak dikenakan biaya sama sekali di sini. Sedangkan untuk mereka yang berusia 5-12 tahun, hanya dikenakan biaya sebesar 50% saja.

Tidak hanya fasilitas untuk bersantai dan bersenang-senang saja, Hotel Aston di Bandung ini juga memiliki fasilitas bisnis yang bisa digunakan. Ada 3 jenis ruangan yang bisa digunakan, yaitu Majapahit ballroom dengan kapasitas mencapai 700 orang, ruangan Sriwijaya yang mampu menampung hingga 550 orang, dan 2 ruangan meeting kecil yang terdiri dari Kalingga dan Board Room dengan kapasitas maksimal hanya 60 orang saja.

Tamu yang menggunakan fasilitas ruang serbaguna di Aston Hotel Pasteur juga akan didukung dengan fasilitas pendukung lainnya. Mulai dari sound system, LCD dan screen, buku, serta pulpen akan melengkapi kegiatan para peserta.

Selain memiliki fasilitas dan layanan yang lengkap, para tamu yang menginap di akomodasi juga memiliki kemudahan akses ke berbagai fasilitas umum dan objek wisata. Salah satu tempat tujuan wisata yang dekat dari hotel adalah Paris Van Java. Lokasi ini dapat dicapai dengan menempuh jarak 1,15 kilometer. Tempat ini merupakan salah satu pusat perbelanjaan terbesar di Kota Bandung.

Selain dapat berbelanja dan wisata kuliner di mal tersebut, tamu juga bisa mengunjungi Lactasari Dairy Farm yang berada di lantai teratas mal. Sarana rekreasi ini merupakan sebuah peternakan mini. Di tempat ini, pengunjung yang kebanyakan anak-anak dapat berinteraksi langsung dengan berbagai jenis hewan, seperti domba, kambing, kelinci, dan sapi.

Bagi tamu yang ingin memuaskan hasrat berbelanja, BTC Fashion Mall juga bisa dijadikan pilihan. Atraksi ini hanya berjarak 190 meter dari hotel. Tempat ini merupakan pusat belanja fashion dengan harga yang cukup terjangkau.

Hotel Aston Bandung bisa menjadi akomodasi yang tepat bagi keluarga maupun tamu pebisnis. Lokasi yang strategis serta fasilitas yang lengkap akan membuat pengalaman menginap semakin menyenangkan.</string>
    <string name="p3">Hewan peliharaan tidak diizinkan.</string>
    <string name="d3">Check-in and Check-out Time
Check-in: 14.00
Check-out: 12.00


Yello Hotel Harmoni adalah penginapan yang berlokasi di Jalan Hayam Wuruk No 6, Jakarta Pusat, salah satu sentra bisnis di kawasan ibu kota yang terkenal padat dan sibuk. Akomodasi berbintang 3 ini mengusung konsep seni yang nyentrik, salah satunya terlihat pada lukisan mural abstrak yang tergambar di dinding luar bangunan. Warna kuning cerah yang mendominasi membuat akomodasi ini mudah dikenali.

Yello Room dan Yello Business Package merupakan 2 tipe kamar yang dimiliki oleh Hotel Yello Jakarta. Nuansa kamarnya dikonsep amat sederhana dengan mengusung kesan unik dan mewah. Setiap kamarnya bernuansa putih dan abu-abu sehingga memunculkan kesan nyaman. Tipe kamar Yello Business Package memiliki lukisan-lukisan yang memenuhi dinding belakang. Dari balik jendela, tamu bisa melihat langsung pemandangan lanskap Kota Jakarta yang memesona.

Kenyamanan tak terhingga tak hanya bisa didapatkan para tamu di dalam kamar karena akomodasi ini juga dilengkapi dengan berbagai fasilitas out-room yang sangat menarik. Fasilitas pusat kebugaran dengan peralatan canggih tersedia untuk para tamu yang ingin berolahraga dan menyegarkan tubuh. Ada pula NETZONE lengkap dengan perangkat yang bebas digunakan untuk berselancar dan menjelajah dunia maya kapan saja.

Selanjutnya, Yello Hotel Jakarta juga memiliki sudut Chill Spot sebagai tempat yang pas untuk para tamu berbincang atau menyelesaikan pekerjaan. Kursi-kursi empuk dan meja bulat ditata dengan apik di seluruh ruangan. Sama seperti pada dinding kamar, pada beberapa sisi tempat ini juga ditemukan lukisan mural di dindingnya.

Selesai berbincang di area Chill Spot, Anda bisa menyegarkan pikiran sejenak dengan bermain di area Gaming Station. Di area ini terdapat bilik-bilik berukuran sedang yang dibatasi dinding tipis tanpa pintu. Setiap bilik berisi sebuah layar komputer. Tak hanya permainan online, para tamu juga bisa menikmati berbagai permainan offline.

Fasilitas lainnya yang dimiliki oleh Yello Hotel Harmoni Jakarta adalah Wok ‘N’ Tok. Di sini para tamu juga bisa mencicipi aneka sajian lezat dan berbagai camilan ringan. Menariknya, restoran ini buka hingga 24 jam. Jadi, kapan saja perut merasa lapar, Anda bisa segera menuju kemari.

Hal menarik lain yang dimiliki oleh akomodasi ini bisa dijumpai di ruang pertemuannya. Lantainya berlapiskan karpet dengan pola menyerupai batu bata berwarna kuning dan biru cerah. Langit-langitnya tidak hanya dihias dengan coral putih, tapi juga dilengkapi lukisan yang tak kalah cantik dengan mural-mural di dinding lainnya. Di area ini tersedia sebuah ruang pertemuan berukuran besar dan 2 lainnya dengan ukuran yang lebih kecil untuk menunjang segala aktivitas bisnis dan personal para tamu.

Berdiri di pusat ibu kota membuat Yello Hotel dekat dengan beberapa destinasi menarik, salah satunya adalah Gajah Mada Plaza. Dari akomodasi, pusat perbelanjaan ini hanya berjarak sekitar 500 meter. Di sini Anda bisa memuaskan mata dengan melihat-lihat aneka produk kelas atas, menyaksikan film-film terbaru di bioskop, atau jalan-jalan santai sekadar cuci mata.

Selain Gajah Mada Plaza, Istana Merdeka menjadi destinasi berikutnya yang bisa Anda nikmati saat menginap di sini. Meski hanya bisa melihat kemegahannya dari luar, Anda tetap bisa melanjutkan perjalanan menuju Monumen Nasional (Monas) yang terletak persis di depan Istana Merdeka. Ada juga Museum Nasional, museum terbesar di Asia Tenggara, yang memamerkan benda-benda peninggalan bersejarah yang letaknya persis di depan Monas.

Yello Hotel Harmoni adalah solusi tepat untuk Anda yang mencari akomodasi nyaman berbalut kreativitas yang kental di tengah ibu kota Jakarta.</string>
    <string name="p2">Anda mungkin diminta menunjukkan kartu identitas saat check-in, bersama dengan kartu kredit atau uang tunai untuk menutup deposit dan biaya tak terduga. Permintaan khusus mungkin tergantung pada ketersediaan hotel saat check-in dan mungkin dikenakan biaya biaya tambahan. Ketersediaan permintaan khusus tidak dijamin. Hotel ini mungkin membebankan biaya tambahan untuk setiap orang tambahan setelah kapasitas maksimum kamar yang dipesan.</string>
    <string name="d2">Check-in and Check-out Time
Check-in: 14.00
Check-out: 12.00


Hotel Horison Bandung merupakan tempat nyaman dan representatif untuk liburan bersama keluarga. Sejumlah fasilitas dan layanan eksklusif dihadirkan untuk menunjang keperluan para tamu, khususnya anak-anak. Beragam aktivitas kreatif diadakan ketika musim liburan sekolah.

Horison Hotel Bandung berlokasi di Jalan Pelajar Pejuang No. 45, hanya 30 menit jika ditempuh dari pusat kota. Bangunannya memiliki arsitektur kekinian yang terdiri dari 10 lantai dengan 253 kamar klasik bergaya modern.

Interior kamarnya memiliki desain mewah dan berkelas. Penambahan furnitur berwarna kayu menampilkan kesan cantik, tetapi tidak tampak berat saat dipandang. Ada tiga tipe kamar yang bisa dipilih, yaitu Deluxe Single, Super Deluxe, dan Executive.

Setiap kamar memiliki jendela besar yang menyuguhkan panorama kota dan kolam renang. Sentuhan modern di kamar ini tercermin dari beberapa fasilitas kekinian, seperti televisi LCD dengan channel kabel, akses Wi-Fi gratis, AC, minibar, dan kulkas. Kamar mandinya dilengkapi dengan shower dan bathtub, sehingga memberikan kenyamanan saat membersihkan diri.

Sebuah kolam renang berskala olimpiade akan memanjakan Anda dengan kesegaran airnya. Kolam di Hotel Horison dilengkapi taman dan tempat santai. Ada pula kolam renang khusus anak-anak dengan papan seluncur beraneka warna.

Bagi Anda yang ingin menyelenggarakan rapat, terdapat 26 ruang pertemuan. Ruangan ini dilengkapi teknologi modern dengan berbagai pilihan kapasitas peserta. Selain itu, tersedia balai pertemuan luas yang memiliki daya tampung sekitar 3.000 orang. Para tamu bisa menggunakannya untuk acara konferensi, seminar, acara pernikahan, dan gathering.

Jika Anda gemar berolahraga, tidak ada salahnya menjajal aneka fasilitas olahraga di Hotel Horison. Pusat kebugaran dan lapangan tenis outdoor siap menyegarkan tubuh setiap pagi. Jika ada kesempatan, jogging di taman penginapan pun bisa menjadi olahraga yang asyik sambil menghirup udara segar.

Tidak ketinggalan, Malabar Coffe Shop siap memenuhi kebutuhan konsumsi Anda. Restoran di Horison Bandung Hotel ini menyajikan aneka makanan nusantara. Masakan tersebut, antara lain nasi goreng kampung, nasi aromatik, soto bangkong, tahu bakso, dan aneka kolak. Anda pun bisa merasakan cita rasa makanan khas pedesaan, seperti ubi, beragam gorengan, pisang, dan talas.

Bila Anda penasaran dengan kuliner Jepang, Okoh Restoran merupakan restoran bergaya Jepang dengan arsitektur tradisional. Okoh restoran menghidangkan bermacam-macam menu masakan, antara lain ramen, sushi, dan sashimi. Hiasan restoran terbuat dari kayu, mirip rumah makan di Negara Jepang.

Untuk menunjang kenyamanan para tamu, penginapan bintang 4 di Bandung ini menyediakan layanan spa, sauna, dan pijat gratis. Fasilitas lift, arena bermain anak-anak, olahraga air, dan kids club pun mendukung aktivitas selama menginap di hotel.

Tempat singgah mewah disertai fasilitas lengkap tentu membuat Anda betah tinggal di dalamnya. Namun, kurang sempurna jika belum berkunjung ke atraksi menarik di Bandung. Trans Studio Bandung berjarak sekitar 1 km dari Horison Bandung. Tempat ini menawarkan beragam zona rekreasi unik dan menantang.

Sekitar 2,5 km dari hotel, Anda akan menemukan kawasan wisata sejarah Gedung Merdeka. Gedung ini adalah ikon utama di Kota Bandung. Bertempat di Jalan Asia-Afrika dengan desain bangunan bergaya Italia.

Jika ingin berbelanja, Bandung Supermall menyediakan semua kebutuhan Anda. Jika belum menemukan barang yang ingin dibeli, Anda bisa mampir ke ITC Kebon Kalapa. Kurang lebih 8 menit dari Hotel Horison Bandung, Anda akan tiba di ITC dengan menumpang angkutan umum.</string>
    <string name="d1">Check-in and Check-out Time
Check-in: 14.00
Check-out: 12.00

Lokasi
Menginap di Grand Asrilia Hotel Convention &amp; Restaurant saat anda sedang berada di Lengkong adalah sebuah pilihan cerdas.

Lokasi hotel sangat strategis karena hanya berjarak 6,59 km dengan Bandar Udara Internasional Husein Sastranegara (BDO).

Dari Kiaracondong Station, hotel ini hanya berjarak sekitar 2,8 km.

hotel ini cukup mudah dijangkau karena berdekatan dengan fasilitas publik.

Tentang Grand Asrilia Hotel Convention &amp; Restaurant

Grand Asrilia Hotel Convention &amp; Restaurant merupakan hotel rekomendasi untuk Anda, seorang backpacker yang tak hanya mengutamakan bujet, tapi juga kenyamanan saat beristirahat setelah menempuh petualangan seharian penuh.

Jika Anda memiliki agenda kegiatan yang membutuhkan ruangan besar, maka Grand Asrilia Hotel Convention &amp; Restaurant adalah pilihan yang tepat. Hotel ini memiliki ruang pertemuan yang luas dan dilengkapi dengan berbagai fasilitas penunjang.

Grand Asrilia Hotel Convention &amp; Restaurant memiliki segala fasilitas penunjang bisnis untuk Anda dan kolega.

Pengalaman menginap Anda tak akan terlupakan berkat pelayanan istimewa yang disertai oleh berbagai fasilitas pendukung untuk kenyamanan Anda.

Resepsionis siap 24 jam untuk melayani proses check-in, check-out dan kebutuhan Anda yang lain. Jangan ragu untuk menghubungi resepsionis, kami siap melayani Anda.
Terdapat restoran yang menyajikan menu lezat ala Grand Asrilia Hotel Convention &amp; Restaurant khusus untuk Anda.

WiFi tersedia di seluruh area publik properti untuk membantu Anda tetap terhubung dengan keluarga dan teman.

Grand Asrilia Hotel Convention &amp; Restaurant adalah akomodasi dengan fasilitas baik dan kualitas pelayanan memuaskan menurut sebagian besar tamu.

Pengalaman berkesan dan tak terlupakan akan Anda dapatkan selama menginap di hotel Grand Asrilia Hotel Convention &amp; Restaurant.</string>
</resources>
